不如開個星座台啦

首要係為觀星愛好者

其次係比信出生日期星座分性格果班戇鳩死入去吹飽佢啦

話知佢地傾閒計定交友抑或真係講星座丫

用出生日期將人分12種性格，真係好垃圾

大聲叫

我要扑野

好想肉眼睇到銀河

Agger

Gfriend 銀河岩唔岩

正皮，上一頁

_ _座係咁嫁啦！！
成堆係度圍爐打飛機

點鮮咁都有弱智韓狗入黎貼人造人

解*

Agger
btw貼站務台會唔會好D

成班5p狗不嬲知所謂
信星座性格都正on9

站務店有幾多人真係入丫

台

推

今日星座運勢

哇我岩岩諗緊呢樣野

屌你老母一係開個出生日期果隻星座嘅集中討論post 你班垃圾自己圍爐吹飽去啦

12個星座每個都各有一堆post,
有d仲要係問xx座追唔追到xx座 相唔相處到。
呢類post 144種配搭呀
屌你老母迷信唔緊要，信埋d垃圾你對唔對得住你老母呀戇鳩